恆生網上銀行 光速combo鎖撚左我個帳兩次

耐無用手痕上下個網上銀行睇下有咩搞
點知輸入3次密碼都錯撚左仲鎖埋個帳
無計啦 唯有改密碼之後去分行搞
搞完啦 番去屋企再入過
又錯撚左3次
仲話屌你老味90日無得再改

hack人地個account 仲拎上黎講

用我自己個ac 叫hack 人？

原來會有賊會話自己係賊

原來hack人個ac可以去分行搞
師兄幾時過兩招泥洗下

恆生係咁撚on9 呢頭申請完set哂密碼 轉頭試下登入 就話我錯密碼 之後都廢撚事理佢了

child登真係child登
犯法都要繼續自爆

我都費尻時理你啦
慢慢係到自hi 啦

摺埋啦
最撚child係你

個戶口唔係佢既點去分行攪呀

仲死撐
柒頭
廢物
垃圾

同黨岀黎做野

你解釋左唔撚係佢戶口點落分行攪先

唔係我洗乜同你嘈?
你繼續撐啦戇鳩

弱撚智學人上網死撐

冇撚用
咁撚大個人柒左死撐仲要唔撚認
呃到人呃撚到自己?

社會垃圾

中國人玻璃心呢句真係冇錯
講中左就成隻狗係到大吵大鬧
幾時唱國歌啊

柒左想轉話題？

人係犯賤嘅
前一句唔理人 後一句就理

解釋左唔係自己戶口點落分行攪先喇

定係戶口都未有
所以唔識 但係又要衝出黎發表意
見點知柒到應一應呀小學雞?

我勸你自行收皮喇
一陣推撚左上熱門我都唔知你塊閪屎面皮頂唔頂得住

喂犯賤

「你解釋左唔撚係佢戶口點落分行攪先 」

呢句係最撚前果句
唔好唔理喇柒頭

唔通教你犯法咩 你都戇撚鳩
上熱門又點 等你同學仔講開心d？

不如你條柒頭諗下明知柒到出煙
呃唔到人
都仲要死撐呃自己

係人地眼中真係好同情你
同時又好撚男你老母生件垃圾出黎獻世

好似入撚左庇護工場參觀咁
唔撚識定唔撚講呀傻仔

唔怪得玻璃心 原來係澳門狗
共狗係嘈d

唔係唔撚識係到死撐自己識呀

啱啱話人child登好威架

而家咁小學雞既

屈啦柒頭

唔撚認柒冇用架

我唔撚覺得有人會呃得到自己囉

不過講到尾我先係最柒果個 連續鎖左帳兩次
大家連登仔 以和為貴啦 Supper

下 Child登仔真係有腦

打多左個p添

成個post好有即刻駁嘴feel

社會垃圾
今晚訓前反省下自己點解渣廢喇
冇腦真係唔該出少句聲

叫你講唔係戶口持有人點落分行攪又唔識
唔識又要扮識仲話唔教人
仲spin黎spin去唔知spin乜春

我就最撚鍾意侮辱你呢d白痴仔
成隻狗咁撚極都唔認柒
仲兜落去

俾人侮辱到督屎咁都唔敢答點解佢係犯緊罪

呢d咁嘅垃圾對話原來係child登係侮辱人用
child登仔真係child登仔
早d訓啦child登仔，聽日返學遲到比媽媽屌呀

答左條問題
誠實d面對自己先喇

唔係戶口持有人點落分行攪?

唔識答咪抵俾人撚到成件廢物咁

唔知個職員見到我兩日都過泥改密碼係咩心態呢
（呀 呢個靚仔一定係金魚記憶）

咁都叫比人撚 child登撚人真係有一手
自我陶醉緊？ 我洗唔洗叫返醒你

唔洗同我地解釋啦

你同自己解釋點解你咁廢
柒左又唔認喇

諗下自己將來會係咩人

諗定出到黎社會係做咩低層喇

你冇得救架喇

child登仔教人做野
人唔笑child登都吠

點解變左互屌po離撚哂題

繼續死撐啦
你愈撐愈難同自己解釋

行錯一步就由頭柒到落腳
仲要死兜爛兜兜到冇返唔到轉頭

似唔似你講緊你呢件垃圾既人生?

柒得咁均循點忍
而家佢認又柒唔認又柒
唯有死撐係咁轉話題

child登仔學人講人生
唔通我要好似你去站務台叫admin做野叫成功人生
唔通你人生係做小人

柒左唔敢認又係咩人生

廢物人生

真係唔洗死撐
係人都知你呢挺柒左唔敢認既人係垃圾

巴打咁中意起人低
定係要我教你點溝女？

柒頭溝女好叻?
係咪日子有功
冇成功話過所以keep住要溝咁撚可憐呀

做咩又理我

我都唔係話你

成功人生 ＝ 小人
child登仔人生真係慘

咁就差唔多

哎算啦 當我無打過啦

原諒你

其實我係想話你洗唔洗要我教你溝女

oh sor